有無人用過psv remote play?

諗住坐車打機
想問下4g 蛋用psv 連去ps4 remote play玩唔玩得過？順唔順？

好廢
唔好用

動作,賽車可以免了
有delay

4g wifi蛋都唔順？
屋企用30mb

真係好廢 狂斷